十月一日民眾要高呼「天滅中共，全黨死清光」

十月一日，中共建政七十週年，中共進入風燭殘年的時候，正是香港人公開講出驅逐中共的大好時機，驅逐共黨，解放香港。香港人必須打破心理障礙，敢於高呼反共，共產黨是尊重民情的，香港人這樣高呼，中共就會退走，放手給香港自治，反正香港自治也有利於共產黨開拓國際關係。但你不打中共，他們不會給你。
目前的民主派、偽港獨派和商場唱歌派，全部不敢高呼反共，全部在講曖昧的「時代革命」，因為他們謀算的是在普選之後與共產黨和地產財閥勾結合作，繼續用議席凌駕香港人的政治發言權，繼續剝削香港。他們是暗共，是共產黨在香港的統治夥伴，有些更是共產黨直接扶植起來的。
我們民眾自己在十月一日高呼反共，傳閱崇禎上煤山吊頸圖，令共產黨知道香港的民意，知難而退。
陳雲一直告訴各位，共產黨是非常現實的，中共的銀行和企業非常依賴香港來套取資金，中共的資產放在香港樓房產業和股市，香港人敢去高呼反共，咒罵共產黨死清光，他們就收斂起來，說不定一兩位共產黨元老會因為看到咒罵而灰心喪氣，甘願死去。
衙差見到你高呼反共，他們也會退避三舍，因為他們不想被香港人視為共產黨的爪牙，大家可以試試看。不要再叫什麼黑警、黑社會，這些只會令到衙差反感而打你，你高叫共產黨走狗、共產黨打手，他們就會知所進退。
請在十月一日之前，廣傳這個訊息。

［整合］十一執齊野

陳雲？

天滅中共 皇天擊殺

天滅中共

全黨死清光

對準習敗北先啦 咁大想頭一下想打晒成個中共

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

唔信天可以叫乜？